(BP)LISA 同頂公仔帽好得意...感覺好治癒!

頂公仔帽對耳仔可以分開兩邊郁...好Cute!